
                      Buff sin comentarios....muy mala película...los señores del Vaticano se han inventado una historia para que creemos mas en ellos y nos quieren vender la guitarra.Pero voy a comentar la película..un guión flojisimo una película con un argumento malísimo,una película en el que anthony hopkins aparece y me recuerda un silencio de los corderos y muy sobre actuado,eso si,el principio muy bien pero el personaje va perdiendo poco a poco y es mas utilizan a anthony porque las películas de EXORCISMO ABURREN SIEMPRE LO MISMO y a utilizado a este gran actor para que la gente diga ohhhh una película de anthony vamos a verla!yo para dormirme en una sala tiene que ser mala de cojones.no se....un 0!!lo único bueno la fotografía.
        
            